黑警開真槍，我地有理由將武力升級保護自己

831勇武請進化

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！